當連登無比人DDOS 你更加要比多十五分精神

當連登比人ddos 就証明中共壓制唔到風向
當連登唔使ddos都不足為患 就証明佢地控制風向控制得非常成功

佢地拎左好多account去開感情post 一啲垃圾post推上熱門 然後又搞分化post咩偽黃 難食 不了咁帶風向 咩只緣前線巴 之前又話咩一萬蚊自用 黃店賣口罩點解唔用成本價賣咁

但我相信香港人 唔會因為中共呢啲狗招 就會令到大家唔會再想屌撚爆林鄭同佢班底老母臭閪三穴中出 我知道香港人係想每隻黑警死全家之餘 仲要第時仲要身染武肺不得好死 中共死全黨死清光

唔再開黑色五毛警告 希望香港人已經習慣連登有好多狗帶風向 唔會咁輕易比人帶風向 所以希望大家唔好再推個啲垃圾post block鳩啲垃圾account

最後 用番敵人個招去擊退佢地 你要知 佢地係文革生存者 佢地比更易人帶風向批鬥人 由而家開始去佢地fb 可以出多啲文宣關於偽藍 藍店有蟲不了 之類既post分化佢地 話佢地唔夠藍 要比較大家邊個藍啲

最後呼籲大家 課金黃店 課金手足 加入文宣組
祝武運昌隆 早晚煞景

繼續出埋啲咩就失業好慘搵唔到錢 唔出去食飯慳左好多錢 黃店難食 post帶風向啦 邊個推post邊個就係黑警！

要一言堂只講抗爭返TG啦
乜撚都風向

最後一次DDOS已經係好耐之前
果陣仲係成日遊行
無ddos後無論新舊acc嘅五毛都多到喊

已block thx

你班柒頭仲衰撚過熱狗
當年佢地都係霸住個CC台屌本土派
你地癲撚到要霸晒成個壇講你指定嘅topic